有冇人做過西九文化區Part time

上網見番2日，好似幾正咁，有冇巴打做過.

如果四十歲仲做炒散既人點生活

仲讀緊書

做緊 不了 啲人西到極點

識下女幾好

Details?

40-50years old

佢成日無啦啦走黎diu 你唔做嘢 明明佢就冇嘢俾你做

Diu返佢

係上面嗰堆全部都係咁

聽人講文化/藝術行業既人都好閪

所以巴打都係諗清楚先好apply

幾錢人工？

$530/day